岩岩有個阿伯睇住蔡英文訪問好有氣勢咁叫班學生讀好書留條命，過去振興台灣，一齊反攻中國

嚇到班學生以為屌鳩佢地

點都好過藍絲嘅